[COYS - 贏係咩感覺?] 熱刺球迷吹水暨跟住肥普去巴塞叫雞團召集區 125

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

官方訓練相紙版人
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20190227 連會員名, 45人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

羅比簡尼

Player_H

off12

Daniel Levy

lm

前4

四輪一分搞到咁柒

係五輪一分

講到好似對白禮達攞到分咁

呢個po全部有睇5等分嘅輸撚晒

Btw，等到新球場用得之後開po記得改返

球會沒有主場

原來愛記又跌返落下半版，淨低9場要對曬爭四嘅四隊，消化

轉睇輝夜了

呢d 先係合格post 名

不

肥普去叫雞係咪都要touchline ban
打電話指揮jesus perez 點做

why

以為成人台既post

零奈=五月

原來已經到咗

我五迷
我漫畫人先更新到76話
你咁快知

這顯然證明我們還不夠成熟，說再多也好，找解決方案也好，都是一條路，那就是變，總結歷史做出不一樣的決定。

當然了，這或許就是我們的極限了。有點讓人難過，但或許我們要開始考慮，從下賽季開始我們需要用另一種方式來操作了。

唔覺五月會贏

唔緊要
我係52314

青年軍式操作

行返以前肥普帶修頓既運作

就係selling club

【ByeBye空難聯，下年歐霸見】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXVI
高質過我開post

阿狗質素

其實「下年歐霸見」意思係咪即係佢地約定同曼聯一齊落歐霸見？如果唔係點見？

咪jer啦

大愛

班馬撚以為自己好撚型

唔屌到你以為自己好撚型

咁撚多條新聞擺一篇

曲線撐車熱

同市光榮

唔反阿了

#thfc are 'charmed' by Steven Bergwijn and have made the PSV winger a key transfer target for this summer. [De Telegraaf]
google

呢個好J喎

荷甲=熱刺兵工廠

阿狗個新topic會唔會太離譜

果個徐青藤把口不嬲都賤

真係on9到大開眼界

脆個鳩po都過百負皮 呢個起碼過千啦

屌你爆獌閘做乜

你mon獌po做乜

鐘意3玖嘅都係on9

諗住食下花生睇獌狗反應點知見到隻爆閘熱狗

屌 我都唔係爆閘

由9佢地啦，兩邊都咁小學雞

真

咁52呢

出奇地小

出cat girl笑撚死
核彈自爆

其實空難有乜好笑 菲律賓有颱風佢地會唔會走去d菲傭到笑佢地

因為憎獌 所以笑空難啫
正如笑強國啲災難咁

小學雞啫，搵到樣野可以激到人札札跳就鬆毛鬆翼，懶係醒咁

真心係人渣...

小學畢左業都唔會咁無聊啦下話

依到係咁嫁啦
除左靠把口夠臭同人數互屌 唔通會期望佢地學術討論咩

球迷黎講

猁狗低質啲定阿狗低質啲？

lin登計就隊隊都一鳩樣嫁啦
我現實識啲猁狗都係閪啲

猁狗

熱狗呢度冇見過一個好似佢地咁
笑災難真係好on9

認真 阿狗同我地世仇 jer 我地都算 做咩要jer 曼狗空難

我屌你呀

仲有廿日先有下場波睇
點過

睇吓猁狗歐聯為英超爭光

正面啲
熱刺下場輸波要廿日後

現實識果d季初就串77
Ig story瘋狂打丁
而家勢差就縮撚左去佢老母個閪到

any kpop fans??

好撚大鑊咁wow

anti-kpop fans

之前年年都講「再四大雞胸就等星散」，今年真係有感覺會成真。連續兩個轉會窗唔買人，又唔續咁忠心的toby，根本大家都知主席冇心玩。大力近一個月已經冇心機踢，連肥普都開始講負面嘢。

真心希望有實力嗰班可以另謀高就，唔好再浪費時間。

Toby同大力值得去一間更好嘅球會

以前a-pink fans

皇馬搵施丹

肥普 nowhere to go

PSG?

Firm 左！？

英國權威媒體BBC周一報道，皇家馬德里即將委任施丹重掌帥印，取代蘇拿利執教。

肥普玩大左

肥普都唔憂嫁啦 怕咩

去獌都得

肥普依家份CV真係唔驚冇下家

獎盃：0

走應該想過psg掛，佢地實又炒領隊

返去愛斯賓奴教無女

獌有親生仔又唔係教得柒
最緊要係廢夾遜係幕後教路
肥普點會受呀

應該總有日會返去，但無咁快掛

話說肥普近期咁講球隊要變，季尾無歐聯主唔嬲炒佢祭旗先算啦

咁我地之後搵邊個教呀

Parker

人搵名宿你搵名宿

你估真係咁易有蘇B咩

用肥普關係買埋舞女返黎打做亞洲風扇
再賣球霸比鍠
主席又贏

唔好講笑
十三億人嘅商機，官方手機都係咩大陸牌子
咁識搵錢嘅主買無女真係唔奇

荷維

Toby 唔似大力咁有雄心壯志，比到錢就肯留隊。
係光頭佬唔知想點。

toby 今季表演我覺得唔值得去皇馬

打鳩柏豪條友罰坐14個禮拜兼BAN10年無得入球場

25m, 咩都值

agree, 今季好似冇之前咁穩，可能俾續約問題影響左
反面年紀比佢大既超人表現更好

抵啦痴撚線

可惜都27,8
如果唔係買去 賺錢都爽
son都賺到仆街

罪名：買埋曬d n字頭球員
（其實係打柏豪條友 同名 ）

Diu 同名同姓

話說係咪仲傳緊佢做獌個總監

條友真係呃飯食

都算幾大鑊
好彩我唔係big bang fans

愛奴中國老闆
有政治任務
點會賣無女

皇馬官宣左
肥普有無唔開心？

肥普翻修咸頓護級啦

這顯然證明我還不夠成熟，說再多也好，找解決方案也好，都是一條路，那就是變，總結歷史做出不一樣的決定。

當然了，這或許就是我的極限了。有點讓人難過，但或許我要開始考慮，從下賽季開始我需要用另一種方式來操作了。

人地有奧地利高普
肥普晒氣啦

阿根庭赫圖

季尾要goodbye and thankyou eriksen了

我今年年尾仲要去睇佢架,唔好走

黃黃狗去睇邊場？

好多人討論大師兄，又傳佢去獌

條友都三十歲，又成日傷。咁貴，點買？
鍠狗一定搵唔到水魚接貨。

老底加盟我熱

搵佢踢返左閘

施丹教
巴利走撚硬
老底食咗 bd嗰左閘位ok嘅

如果唔係食唔起份糧
40m接都好

都未有賽程,我係年尾,唔係季尾呀
我係聖誕果段去,順便去渡個短既honeymoon

會唔會廢到咁啊
得40m

我睇親佢踢都好垃圾 同曼聯隻山齊士一鳩樣 唔會爆人 出波又離晒譜

其實我都冇睇西甲
係間唔中歐聯睇下佢都唔算好廢
同埋對佢好有愛

除左係大賽球員同有愛之外
其實真係好唔抵 多傷又年紀大 仲要依家極唔穩定

真係估唔到佢成30
嗰陣睇佢仲係21 22歲

走完拎咗4次歐聯啦

大師兄過多兩三年先返黎養老同教下後生就差唔多。而家佢仲想有一番作為，唔會減人工。

係喎睇錯季尾自膠

聖誕快車爽喎，有機連睇幾場

疊埋心水過中超搵人仔好過啦

啱 睇佢對熱都冇乜感情

對修咸頓有感情啲

佢有冇比肥普教

點會有

不如肥普買ward prowse頂左脆皮條垃圾啦
大家定位都係傳中同罰球,咁高咁大
脆雖然多樣野識手指指,但踢波都唔用得手,真係有撚用咩

早幾年咪傳過買

我fm必買

笑左 盲反還盲反
ward prowse防守唔會好脆好多囉

脆打咩位 ward prowse打咩位

40m唔多，但買佢番黎擺(受傷計)又好似好晒
雖然幾多錢佢都唔會番黎

話用佢黎頂脆喎

sor 咁我撐你

你而家知阿仙奴咩料啦

呢個好笑

呢個正

邊個靚仔啲

Winks 贏一條街

聖人之前搵過佢踢右閘，同埋我地右閘仲有crazy 同細walker,要咁多閘用黎爆人閘用咩

Winks 呢啲溝死港女
但鬼妹可能鍾意粗獷啲

仔都溝埋

Gay

Winks衰在太矮
Btw 原來winks矮過我

Winks高過Rose喎

正想講，贏左一場波可以打幾耐飛機？

打一年

好彩隊長神勇

呢班小朋友真係呢...

D閘係用黎俾人爆架

[/member] 不過做熱狗就好在心理質素好 [/member]

去西班牙美其名集訓 其實係比西超驗貨

施丹
KANE 大力神

u 呢排
西超睇唔上眼架啦
死心留低

肥普自己唔使驗

有冇睇training 片肥普果d freekick

全隊最勁

vorm on99咁

黑氣石

FA 肥普 停書書

點解個po 得6個負評？ 咁少有啲心虛

有冇懶人包

我未負

肥普 to dean "You know what you are" x n

無講dean之前講咩

馬撚掛住搞鳩獌
邊得閒理我地

開po人都有影響
有個人開po連自己人都會比負皮

脆狗
科狗
Ccv狗

意思即係講緊 "你明明係我地嘅人，點解唔幫我地吹黑哨！？"

定係講 你知你咩料啦

普: you are hotdog

c朗

我蛆

下體嗰種勇武MMA真係

熱狗話人mma
馬體會呢d係硬淨

帽已戴，下體會

有預感又抽到祖/巴

契仔賓比曼城炒7 粒

一句講曬，點都唔會中ajax 同波圖

算少

對阿積士波圖咪又係輸

抽祖記囉 八強複桌 我地有四大尖刀 脆皮 戴亞 科夫 拉美拿

c朗一個撚4個+bd

上場咁黑
今場佢地唔炒9 04點洩憤

回家啦

不如抽返英超老對手
輸都輸得親切少少

對祖就好 科一個都零封牙朗

輸得親切就抽蛆啦

嘩屌
賓仔俾人789

想抽到祖
報到仇就好，報唔到是撚但

要保英超前4就歐聯盡快出局

同牙仙奴有咩分別

抖十幾日咪又輸比般尼
唔好瀨落歐聯到

我熱命賤

一休息就仆街

報唔到=私家雞

係
長假或者輪換都仆街
最好勝利十一人+一週雙賽chur撚乾版大帝

應該係長抖/復出即刻打正選就會仆街
以後啲傷兵bench幾場先啦屌

第一次輪換就輸修仔

bench幾場咪等於長抖
所以肥普儲印花/8x分鐘impress me係有苦衷

原來史浩克仲有史譚保利

熱刺呢隊閪波呢兩季都係踢一場好波之後就柒到仆街
上季
主場3-1贏多仔之後0-0雞湯
主場4-1炒痢之後聯賽杯領先兩球俾西咸cup
作客贏多仔2-1之後聯賽三場不勝(和西布朗，輸李城同和屈仔)
今季
作客贏獌三蛋之後對屈仔自爆
主場贏多仔三蛋抖十日對般尼自爆
作客完封多仔再對修記自爆
一打飛機就出事

餓波嘅話
星期六睇me俾曼城班友強姦啦

另外今季熱狗對big 6成績係咪墊底？好似得7分

係

你有得出？

呢排坐穩正選

人地轉左踢中堅

咁平,主席食左屎?

Tottenham set £69m asking price for unhappy star to seal Real Madrid transfer

Cls 69m連brooks maddison都買唔到
不過主席個心一定係用lml填補eriksen個空缺
收返黎果69m不了了之

唔岩打啦

c單返黎 邊個仲唔開心
除左bale

科DSE 加油

唔洗考 直接入大學
爸爸叫d uncle 留左位比我入學
我已經book左幾個女同學一齊去日本玩

有錢真好
你google 成段嘢睇unhappy star 係邊個？？

屌 未訓醒

巴基斯坦大學？

痴線，Konami 呢間垃圾公司，條廢物憑乜

識og

kong u

Dimitar Berbatov ✔
Robbie Keane ✔
Jermaine Jenas ✔
Gary Mabbutt ✔
Rafael van der Vaart ✔

...just some of those set to play in the prestigious Legends match at our new stadium on Saturday 30 March!

#SpursNewStadium ⚪️
VDV

hea碧

仲有真熱美臣

會唔會著今年件3
希望件波3有d特別 想印vdv

真熱vdv

美神仲敢唔敢頂頭鎚

有無迪卡奧???

全game唯一角色識得oh

未公佈所有人

美臣好似係u18個場？

美臣咪鬼踢啦 搵命搏咩

真
寧願佢快啲考教練牌仲好

yes
場邊指揮班細

咁都好啲
幾驚佢真係搵命搏

球證揾甸恩啦

You know what you are.
You know what you are.
Mike Dean,
You know what you are.

Mike Dean 已經正式係我熱明叔名單中除名

識冷靜熨射遠柱
係好多前鋒都做唔到嘅境界

轉會了

利維識做未
輸馬體會後與嫩模開派對？艾歷尼:給球隊帶來好運

honeymoon
congratulations

之前話結婚係咪黃黃狗

好似係

🦁 Danny Rose
🦁 @dele_official
🦁 @HKane
🦁 @ericdier
🦁 @trippier2

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Our #FiveLions included in the latest @England squad to face the Czech Republic and Montenegro this month. 👏
操死班pk

黃黃狗度蜜月叫老婆著件阿妓俾你大大力教訓

頭3個唔好傷，尾2個可以為國捐軀

痴線
頭3個好心足總放下假啦

又唔係大比賽
咪出下d卡林威爾遜或者u23其他人試下啦

好似有選Wilson

佢唔好足球，剩係知我好憎妓

角色扮演

come on you gunners

不為妓寨課金

有冇買件阿狗比啊嫂

肥普去睇巴塞

紐亞好撚on9

做定功課 下年用

咁佢又應該唔會去巴塞嘅
前死敵

同隊長一樣咁鍾意出黎

德假

皇馬要對巴塞吖嘛

老老柒柒，去得巴塞唔睇返場歐聯又真係講唔通嘅

Matip

冇喇要死全家了

sor認錯球隊
要walk alone了

斷腳la diu

樓呀失果球好撚柒on9

比人fake開左
我都唔會喇

拜列貝利老到
拉芬夏又係同脆皮一樣咁廢

學下野啦dier ssk班友仔 人地拜d落腳準到仆街 經常仲比佢地偷走埋個波 .....

屌 聖拉芬本身後備料
左右閘都頂得下
脆皮冇料又成日踢正選

我利又贏，轉台睇疤了

曼城利物浦巴塞祖記，急不及待想玩玩了

隻葡國金童仲廢過dele

有份累史雲斯降班

山齊士全部都係垃圾

而家隊隊都想抽中波圖

8強預測
利獌打交
鏝疤決鬥
祖熱重賽
波圖ajax

鳩估波圖似會中獌
鏝就同痢復仇
疤對ajax
祖熱好大可能

我都覺得一係中祖一係中巴

twitter 有人話佢去睇 ndombele
比人炒5－1 岩曬我熱

預測一下
鏝對疤 地上最強對前地上最強，100%贏嘅波
痢對波圖 上年已經炒到隊葡超嘢喊，易食啦
獌對阿 如果係阿狗仲有啲睇頭，四大尖刀輕鬆搞掂
熱對蛆 復仇戰，食撚硬，奇蹟反杯呀嗱
英超入曬四強，我係英超fans啊屌

英德大戰全勝

屌 四隊英超
姐係一定內鬥
唔會比你有機會四隊入哂四強

首先
曼城對利 最勁兩隊內鬥走一隊
阿積士對波圖 唔使講
熱刺對祖 分組賽曼聯打過祖了，熱刺踢過巴，今次掉轉啦
曼聯對巴塞

其實曼城打毗都幾有gimmick

諗好了
阿對利
熱對巴
曼內戰
波圖對祖

屌你老母迫害我地最聯

歐聯8强
英超2哥

利記8:2

仲八奇過七公支結他

幾時再抽

聽晚

緊張

唔使緊張，一撚定係抽到蛆，呢啲劇本太常見

等睇 阿積士舊生隊 VS 阿積士

唔係蛆就疤

A組首名多仔 次名馬體會 一齊出局
B組首名巴塞 次名熱刺 一齊八強

C組首名巴黎出局 次名利物浦八強
D組首名波圖八強 次名04出局
E組首名拜仁出局 次名阿積士八強
F組首名曼城八強 次名出局

G組首名皇馬 次名羅馬 一齊出局
H組首名祖記 次名曼聯 一齊八強

UEFA

放心我地同波圖阿積士 一同歸類為強隊點心
唔會對到對方嫁啦
疊埋心水對鏝疽啦

三隊入 淨係踢走熱

呢隊咁嘅波，真係打 ajax 波圖都贏唔到喇
熱係自己踢走自己

對祖得唔得，想復仇

T2vsC7

今年有c朗 加上 人地全力歐聯
復仇機會應該幾低

之前試過

想睇阿積士新一代屌打我地阿積士二隊

估下邊個係牙朗邊個係脆皮？

唔睇波既一定話圖一係c朗

睇波嘅圖一都一定係c朗
垃圾熱狗改圖

45c 最強後衛

我叫你未來熱

old news

2019年世界球會「足球財力指數」排名：

排名 球會 持有現金(歐元) 足球財力指數

1. 曼城 (英超) 2,100萬 4.21
2. 巴黎聖日耳門 (法甲) 8,800萬 3.84
3. 拜仁慕尼黑 (德甲) 1.52億 2.67
4. 熱刺 (英超) 2.28億 2.66
5. 阿仙奴 (英超) 2.06億 2.43
6. 皇家馬德里 (西甲) 1.78億 2.38
7. 巴塞隆拿 (西甲) 9,300萬 2.05
8. 曼聯 (英超) 3.33億 1.99
9. 祖雲達斯 (意甲) 1.40億 1.96
10.車路士 (英超) 無資料 1.89
11.利物浦 (英超) 500萬 1.83
12.廣州恆大 (中超) 840萬 1.72
13.馬德里體育會 (西甲) 4,700萬 1.56
14.利華古遜 (德甲) 無資料 1.54
15.多蒙特 (德甲) 4,540萬 1.42
16. RB萊比錫 (德甲) 70萬 1.31
17.里昂 (法甲) 1,970萬 1.21
18.洛杉磯銀河 (美職) 無資料 1.19
19.李斯特城 (英超) 5,900萬 1.10
20.華倫西亞 (西甲) 1,200萬 1.02

我熱有錢到

第4咁高

熱狗金錢足球

100萬既問題
消失的1.5億去左邊?

從來都無消失
唔撚比你用咁解

召喚Levy走佬.gif

之前睇過依份 係因為球員價值極高
阿狗就真係so rich

素素入到國家隊

差光刀未入到

素素沉得唔係時候，呢啲嘢整定

佢今年一個carry成條中場，實入到。
如果上年有咁的態，已經拎左世界冠軍🏆

如果上年有態
佢今年已經轉咗會

岩

邊能個泥

科夫狗入到阿狗carry美欺未

亂9咁黎，Walker先得41cost

究竟科夫狗有咩優點

想話佢有速度？佢不知幾咁慢

想話佢制空強？佢跳頂時間同身高都九流

想話佢有技術？佢啲長傳同護球不知幾撚廢

想話佢有領導才能？成條熱防線俾佢lead到個個降哂lv、屌到個個派哂膠

想話佢得個守字？佢愛老烏又愛助攻

想話佢強壯？佢身鋼條型操得幾撚靚

想話佢轉身快？佢仲遲鈍同反應慢過啲矮仔

想話佢右邊可以屌打對手？以前睇阿狗都唔知佢左腳定右腳

真心覺得今年英足最廢先生好難唔係佢

拎咗去大灣區住定期

做定期*

應該得

屌你老母臭個ig icon變左路飛

我就撐ccv 既

25

和之國好撚悶啊

太亂

睇王者天下啦

識貨，真心正

睇到係成嬌到奪位就冇睇

愈後先愈好睇，我覺得前段係要捱一捱

可能本身對戰國後期歷史麻麻地
秦國個陣已經太屈

踩曬落去都話插水

？

妓

咪撚屈人

睇左幾轉 想問是咪少左個...

肥爸爸條褲

好似D小學生咁

原來除左那個 winks都冇
差少少就perfect

少咗c朗

睇輝夜姬啦

國米傻左 由差d 收我地皮到變左歐霸十六強出局
一唔用icardi 就變辣殺隊

Son 後面係咪巨巨黎

差ucl live 痴線佬

大家其實係咪集集都會砌我熱??
我今季已經無心砌,轉左玩德甲

初頭都會砌下 但之後wl唔夠做先會砌下其他人

年年都係用我熱去到D3,4開始唔夠打，之後轉

係，好L慘要係後面攝下攝下

大家依家個陣係點？？
呢個小弟既

我懷念成隻game 得我會用呢張3米

換都無換

幾好用 係條氣真係好唔夠用 尤其是我隊波個打法係全場逼搶

全場逼扣得好快wo d 氣

好撚燒錢喎...要狂用fitness卡

傻仔先玩fifa

施丹要求皇馬買麥巴比、夏薩特、盧卡斯·靴南迪斯、文尼和普巴

抵啦，太廢施丹睇唔上眼
快啲死心續約

大力實走唔洗諗

無計

我唔係tactics較 我係自己手動狂搶 我一標甩 即轉人標咁樣

鬼佬屌鳩大力隱形好耐下

傷兵潮個陣一個撐起所有進攻，頹番牌都好正常

佢今年差唔多全勤喎 仲想佢點喎

大力神見到隊波爛泥扶唔上柄,所以心灰

利申:識狂戰士

啲打打殺殺嘅野都係唔啱我
返屋企睇下咸帶好過

到底每年都講嘅星散 今年會唔會實現呢 好緊張

今年大力,toby走
下年到kane alli

有冇推介

叫狂戰士推介

alli應該唔會走掛 佢踢法除咗英超其他聯賽踢唔到

幾點抽籤

想走同踢唔踢得去係兩回事wow

Toby25m咁平實有強隊買

1900 開始
會9up多一陣嘅

邊隊會想要中堅家下

咁咪去英超其他隊

熱物蒲？

冇打WL

希望當今年係最後機會,生性啲踢

就咁蚊都數左咁多隊
獌 馬撚 鍠 鈀 鑀 軌

Bayern

意甲一定勁岩

真係波圖

段片幾好J

段片放兒子唔放傾，有咩特別意思

抽D最勁既快D出左局佢算數

Agger

一陣俾阿積士波圖踢出局太柒

-6奪冠得唔得,05痢都係咁

岩呀

我熱派邊個去睇抽籤
KING?

屌 嚇撚死人咩

yes
佢twitter 自爆ed

祖利亞施薩 keep 得好好，無走樣

仆街了

利物浦好運到呢
波圖

屌你老母

唔會對巴塞

即係曼其中一隊

對曼城

曼城

比鏝456了

屌

兩回合101112

鏝

對曼城,散場

請問一個月內要打3次同一隊
係咪打機先會出現

LLL

肥普: 熟路啦

畀人456不是夢

咁樣同直接宣布全線崩盤有咩分別

兩回合10:0不是夢

又係你
好悶呀

死刑已判

曼城四強對祖記

快D第一輪比人456之後出副選保前4好過啦

要出局了

easy mode,雙冠了

之前仲擔心要挨夜睇波，依家唔洗睇lu

決賽鏝巴

係789啦

屌你又保送利狗

下一次歐聯唔知幾多十年後

以後無得笑阿狗10-2

洗唔洗咁難踢啊

放心

八強出局就可專心聯賽

決鬥反祖你牙斯殺
雖然你同我地冇咩關係

咩話40比0

超越789， 兩回合要101112了

我地主場先？

睇親都笑

新球場首場歐聯比賽就黎個456

yes

大家快D ALL IN 馬會 入球數字7+
上樓好機會

邊個先都唔重要

1:7
6:0

入球大
7+ 入球

上樓好機會

屌你去到歐洲又要被鏝炒

睇黎要潛到開季

叫定肥普躝都得
兩回合輸十幾球都有

被鏝4殺

覺唔覺對另外六隊都有得踢
對鏝就玩完了

直屌半場客其他

巴利點踢

對疤/蛆都有咩？
冇睇佢地d波，唔識

啱
曼城係最冇可能贏

出面已經講緊祖點打鏝

齋睇牌面呢兩隊完全唔係曼城個grade

輸都唔會456

利對親都叫有得還手
對曼巴係比人睇任食

利勉強可以.巴最難

咪話淨係踢走熱刺 其他三隊入四強囉

8強入面
最唔驚巴塞既應該係馬體會

熱刺右路放題雜錦

開盤，連續三場打鏝失幾多球

15以上

20粒

去鏝個po走轉
真心第一次覺得被人睇低係咁自然不過嘅事

巴踢過啦，無同鏝個距離咁遠
利咪亂鬥亂

英超最佳右閘查比亞防守精華

分分鐘鏝重易過對波圖

fail

One two three 齊話聲, 456 嗌6wing..

真 都冇得踢

全力撐曼城攞冠軍

太想馬體會入8強
痴左線

屌你老母特登續約買多個台睇歐聯
無喇無喇哂鳩d 錢

3場仲要連住踢

呢D真係打FM先會出現既情節黎

保送鏝同利

輸比曼城心理上最容易接受到

下年都有得睇歐霸

輸俾隊冠軍個心安樂啲

BEIN SPORTS

又好似係

預左比人炒

我願意用歐聯兩場敗仗換聯賽一場勝仗

我跟

我地都冇大賽經驗
到時咪得我地會淆底
最怕到時冇得full team

八強畢業

係8強唯一一隊有機會奪冠又冇咁討厭

上年利物浦、曼城唔係連踢3場咩？
我記得以前都發生過幾次

一來曼城真係勁 二來同曼城冇咩仇口

事實係三場輸曬

3場和波
作客入球去四強

好好珍惜哩兩場喇
下年冇架喇

今年好多球員完季走,變咗歐聯mode但兩頭唔到岸

因為知冇得打

點會冇 我地黑左人一球12m
屎達寧個球
仲有son 定kane越位入波

最怕full team 有得出脆同dier

嘩，有條傻鳩熱入左鏝po示弱

名就唔開了，自行消失啦

88了

邊個

是撚但啦 點出都輸 歐聯出脆 即係英超可以出臭

起碼都可以望下新球場踢歐聯2場

我 因為真係冇得打

邊個on9

曼城少on9仔球迷

walker 英倫第一右閘

Walker

唔示弱唔通馬撚咁串咩

我地有英格蘭最強45C後衛

晉級 加聯賽嗰場不敗
捐500蚊奧比斯

淨係晉級我捐$5000

奧比斯: 唔想捐就出聲啦屌

你又啱 起碼唔係入去串9人

對其他5隊我都覺得有希望，但曼城同巴塞根本完全唔會嬴到

05年AC同猁夠無得打啦,好多嘢講唔埋嘅

2回合有波入都捐100

咁冇誠意捐錢既你地

cap定圖先

曼城fans 我真心覺得冇咩野 特別係英國個邊特別和平
英國個邊都係同利阿車互屌

其實唔使咁悲觀，放棄曬歐聯呢兩場可以留力爭四，仲要唔使出國，我熱又贏(對Ajax其實都差唔多)

17 年 歐霸32 強對gent 完全唔知點解咁都可以出局

456......
@七公

英倫第一右閘及英倫第一防中防守精華

要問屌你

鏝起碼唔會俾悶波我地睇

*我熱有波入

又要熱迷目送獲加事業再上一層樓

我地既劇本一定係先和場
再456令人心碎

你估kane son eriksen 夠力咩

king 抽中個下

咪傻啦
一定係兩場大敗456

班友搭緊飛機返英國？
仲未出啲懶正面po嘅

又有得睇多兩場辛尼撚胞

不了

foden 都夠撚啦

自由活動緊 即係叫雞

兩場夾埋輸夠10:0
買唔買到樓睇今鋪

嘩哈哈哈

有時真係忍唔住笑

其實我覺得淨係對曼聯或者波圖先有機會

一早叫左其他隊友早d走

真係食滑你咁款

等睇walker發光發亮

唔駛出國係有著數 (對於留力聯賽)

可能佢係我地左邊爆去右邊再撚下隻脆狗再轟入世界波

幾時都話king 隊先係真熱

真 反正都輸 輸俾曼城/巴最好

認真 zinchenko 對脆 應該可以放題出波比阿古路

真係有啲心up.... 我係好鍾意獲加

輸比呢兩隊真係gur

250 同我地d 英撚仲friend 過walker

被鏝三殺打沉道氣季尾跌出前四

我都好鍾意walker 佢拎到歐聯咪好囉

好掛住冇腦walker

其實上次打 都係脆條on9失誤送分

講到而家有道氣咁

生為曼城人，死為曼城鬼

你岩

上場兩隊都鳩流流玩彈地波
可能溫布萊地太爛

lml個球

想要幾多球 出聲

一個月內比鏝炒三次 慘

下個po 名

阿仙奴過到拿玻里，仲要打華西或者黃潛
車路士條簽易踢到

可以比主力抖兩個禮拜 留力衝四

發覺king抽完都未玩twitter

唔排除肥普歐聯出我玩野

過到拿波=win啦講真

chiriches

對同鄉agger 路

即刻風濕發作

諗起阿古路師兄

認真講
yes 過到拿就book定決賽等車

認真 我岩岩睇琴日拿玻里用chiriches 打正選踢歐霸

英超玩晒歐聯歐霸決賽

曼市打比
倫敦打比

覺得佢10年後會番黎做明叔

carr 同hea 碧依家都變名叔啦 我地係公廁隊黎
除左蘇甘寶之外所有25都可以做名叔

其實可唔可以直接宣布鏝晉級？費事大家晒力打場100%嘅波啦

COYS - 利物浦 決賽見

幾好J

第三張

唔夠打就要去人地個post示弱

第二張好似美斯

🗣️ Potter on team news...

"We’re waiting on Kyle Naughton. Cameron Carter-Vickers had a knock, but he should be OK. Oli McBurnie did some light training today but he’s unlikely to be available." 💭

聽晚未必示範到俾Toby睇點守曼

學施蒙尼

對上一次whl 主場好似2-0哥狗

push

希望有主場BUFF

pish

班友終於落機
一見到抽曼城

搭機都知啦，飛機司機應該有通知佢地。

我願意用銀狼所有sp黎換取晉級

何必呢？過到八強都入唔到四強。

到四強再用avb巴嘅偷食對象換取決賽

洗撚咩 晉級是100%
理性分析 逐個位計
kane > aguero
son > sterling
eriksen > kdb
lamela > b.silva
ssk > silva
winks > fernandinho
rose > zinchenko
foyth > stones
ccv > laporte
trippier > walker
lloris > ederson

用咩換冠軍？

用科夫d高度
入一球矮40cm

有咩所謂
如果贏到既話

咁入一球賓周短4cm呢

佢有4cm先算

唔怕啦咁 橫惦都得個窿

我小妹黎

個窿減4cm

減到突出黎變番男人

變態到你
明明係麻甩佬又扮女人，你到底想點

有咩問題

佢想被柒公屌屎忽

Guillem Balague understands Tottenham Hotspur chairman Daniel Levy attempted to re-sign Gareth Bale at Spurs on a one-year loan deal and subsidise only £5,000 a week of the players wages.

The proposal was not even considered by Madrid as it was deemed laughable. 好撚柒但覺得利維真係會夠擔死去問

係真嘅話 利維真係痴撚線 癲撚左

淨係幫手比5千鎊人工
好撚醜怪

嗰陣mahrez喺李城好似都話levy報左個李城諗都無諗過嘅報價

重溫舊聞

#thfc first bid for Jack Grealish was £3M plus Joshua Onomah. [Daily Mirror]

其實最好就英超四隊就一隊一邊，等歐聯四強都係英超。

英甲仔換英甲仔 加少少錢冇咩問題

維拉一早知老母馬乜料

pakho勁就一早比人賣喇
好似屈仔隻will hxxxx

其實最好就阿媽係女人，等銀狼有女可以屌。

C朗上身 普捷天奴拉高條褲做乜呀？

由於熱刺在歐聯已提前一周出線，加上英足盃已出局，領隊普捷天奴見今周未有比賽，拉隊往巴塞隆拿集訓，早前更入魯營觀賞巴塞大數里昂的歐聯16強次回合比賽。

然而，熱刺最近在Twitter公開一張集訓期間的大合照，發現普帥竟然模仿祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度（C朗）的招牌pose，拉高波褲褲腳至褲襠位置拍照，估計他是故意「玩嘢」學對方。

另外，有傳已兩個轉會窗沒有增兵的熱刺，準備在今夏大手「入貨」，會至少簽5名球員，阿士東維拉中場基亞利殊、侯城前鋒查洛保雲、富咸中鋒阿歷山大米祖域及華倫西亞中場卡路士蘇拿都在收購名單中，而且他們已作好準備，將被皇家馬德里相中的丹麥球星基斯甸艾歷臣出售套現。

有邊個係j得落

睇錯卡蘇拿

一換五

大師兄七龍珠有大力神，大力神五星有柏豪

嘩 買返黎嗰啲真係

抽到下下簽

lamela 笑到最後

七公就爽啦 可以繼續屌屎忽到2046

係買依啲 有能力爆得起 但又唔係完全證明自己個啲嫁啦
個陣大力神咪又係依種

你估利維真係會比錢買星咩

最垃圾果個最遲走

Donald trump 式大膽還價

垃圾利維

尤其依家皇馬買米列圖依種fm型
現實又都叫爆起左都50m

肥普係睇岩嘅話 利維就爽手啦
遲下我怕再貴啲

brooks maddison 柏豪全部買哂返嚟

maddison依家應該都40m起跳

乜嘢cook同rice 嗰類英人都買啦，起碼保值。用一兩年唔啱就放出去。

40m?
利維上年買柏豪仲係諗緊用3m加老母馬。

利維on9 但個市仲on9

我現時自己肯做飯

我熱時自己肯晶飯

結果出左局

過左八強唔係即係入左四強咩

銀狼巴已經傻撚左

屌女屌到痴左線

*日日扑嘢影響健康*

我建議拎黎做下個po 名

熱狗真係冇個正常

表表者科夫狗胞狗

咪屈人 得我一個係

其實我打完之後都知打錯左。

Tautology

philo

[COYS - 過到八強都入唔到四強]

又話買人
之前夠有1.5億
最後咪又係消失的1.5億

老師

想睇了

科睇咗平成gen未？

已射thx
老師>>>>>>>>>>>>>>其他4個

未呀 沒時間....

唔係tautology
係矛盾
佢同時係 又同時唔係

毒到仆街

Btw咩名

希望我兩三年後去睇仲有kane加歐聯睇

"I am in the room but the next day I had a game in Portugal, it didn't happen, it was one minute from happening. I had actually signed but it was one minute past the deadline." #THFC

🗣 Joao Moutinho on failed Tottenham Hotspur move

原來利維真係想簽俾avb

但拖太耐

希望有番whl 嘅氣氛

光頭佬擺明特登
扮到岩岩簽唔到，又慳一筆

又係拖出事

fax機壞左

肥普都幾慘

所以我真係唔點屌佢
大佬咁嘅錢踢到中游
我都收貨其實
levy

巴黎油王快d收購熱刺

可能馬化騰出錢呢
Tencent Stadium

熱都冇杯
靠傑志杯吸引人咩

過左8強咪7強
點解會4強

姐係你跑步咁 過左第2果個你咪第2囉

岩！

講得好！

之前睇佢踢狼隊真係有板有眼，控場一流。如果早幾年高峰時期加盟仲好丁。

得啦明啦，係我打錯左。

bale有翻生feel?

掛靴了

雖然對親熱刺都想報復咁

都係0g

餓波嘅朋友

0120有me正選力抗曼城

佢點都係咁。
近兩三年都係大傷，有復甦跡象，再大傷。

cs我印你波衫送比科

派我

又廢又獨食

般尼嬴完熱之後4連敗 今場重要成場打多個都輸

當英超華陀流料?

支持下u la

好耐無睇ccv了

感覺ok wo
幾定

前邊垃圾
企左閘位嘅

未來3中堅
科夫狗 黑山 ccv
真係想要幾多球就出聲

26%

睇依場好過山
不過唔係高位又好難咁講

冇野啦
跑番去好撚慢
爭啲失

walker嗰球?
裝offside失敗姐

b華個球

哦
好彩嗰龍

嘩

睇幾年哥狗曼城
等陣789

sane生撚到
好彩唔係肥仔mark嗰邊

好撚好笑 疊位mark b華

熱刺lead唔lead到兩球呢

yes
swansea快上快落爽撚到

開波仲show一show身位

龍

狂戰士寧願入曼po都唔一齊吹奏me

熱血長城都有埋

我愛ccv

下半場要出sterling爆鳩me了

J住先

嗰celina好撚快

肥仔咁勁嘅咩
擋晒

好似比季前強左好多

身位王

你又改名

改夏莉係想屌鳩新劇場版姐
懷念完未改返

隊友累科無新衫著

好凍 攬住我

agger 路出嚟成班危咗

中國男足

ccv輸12m

CCV

中波wow好似

再吹奏丫

屌你唔係響曼po嘅咩

亞古獸真係好勁
一出場成隊波唔同晒

嘩神龍呀

係咪一場過

唔好再獨啲

what a save

今場係幾好睇

反cup

agger路 真係勁

牙路真係屈到喊

越位btw

但係offside??

off西la

換轉係我熱
有無可能90分鐘內反cup到？

咁快就唔記得食晶嗰場

鏝開始同痢鬥4424

no foul ga
之後都擋咗2球射門

唔好再笑我兄弟

俾人cup就有

ccv如果keep到今場水準 可以同科決鬥

我地唔會決鬥內戰
我地夾好左一齊踢走山狗

今場雞湯個龍其實打得唔錯，嗰下兩連撲好屈機

咁要回身跑快啲先得
依個係山狗最大賣點

獌

牙古路4月對我地真係可以狂入150球

各位巴打
我諗住4月中去一個星期英國睇熱刺聯賽加歐聯
請問有冇咩方法會買到比較穩陣嘅飛
(利申 2年前去過，係fb信咗個gp中大伏蝕咗幾千銀)

得熱狗柒到俾狼仔入三粒反杯

COYS - 柏加撚得利

點解狗會冇熱場波

熱刺直入決賽

訓左無睇，ccv宜家打左閘

應該LCB

肥普唔識踢死守

上年對多仔打到防反

靠Son一個死去

玩fm真係發覺隊閪波啲速度都真係唔高

alli要企到前鋒 踢九號半先夠用

反擊唔係講快，最緊要係走位同把握力。

睇下你or 你啲fd有冇membership 有就會平好多 冇就上熱官網睇下啲可靠既賣飛網買啦 實貴啲架啦不過

其實快都好重要
尤其係同級對決 如果冇速度快過人地回追同補位 其實都係會仆街

點解依家啲中堅唔撚可以鈍就係咁解

On Tuesday evening, we met with the @SpursOfficial Board for a scheduled meeting. A report is now available for your information, here 👉

利維講無同過nike 傾naming right

唔該晒巴打，搵到大約4000嘅飛，好L貴

玩fifa 要用湯根打DM
左臭西素先唔會比人打爆

查看 Charles COYS (@charlesrich82)：

可以睇呢條友總結份minutes

肥普去左睇愛對西維爾
有咩人買

肥普去左睇無女

肥普去睇武球王

笑死

武磊+Son

睇Darder, 頂艾歷臣

話哂都名宿加前教練

［COYS-武球王反轉英超]

去得巴塞睇埋愛好正常

櫻木

雲迪克愛助攻

華陀下輪又要出動

又黑球pk 番黎

Tottenham Hotspur are monitoring 19-year-old SL Benfica striker Jota who has a €30M buy-out clause. #THFC

📰 @TelegraphSport

Fm 妖人系列

點解班軌成日嫌佐真奴廢
不如用Dier互換

偽英人啊 交換啦

因為Brighton 射pk win咗
第一場主場就3Apr 對晶宮

We can confirm that the first Premier League match in our new stadium will be against Crystal Palace Football Club on Wednesday 3 April.

More information -

終於

但其實想問好耐 自己班波都未係呢個場踢過咁制
其實踢落去唔一定有大家所謂既主場優勢

都場場作客咗2季
唔差在啦

勝愛派對

愛記今季第一場贏big 6

我FPL隻GAME都重注左車仔前場
點知冇個入波

下季big6得熱狗冇歐聯踢

系

你lo, 掛著玩SHF

咪追擊
買唔買新兩隻zero

一定買，想儲晒佢

毒到

想買

好彩唔中
買左隻聖劍 同想買amazon 限定個隻

新場落成，係咪代表之後無耐有錢增兵啦？

無錢,因為主席繼續落格

下一個轉會窗要買翻三個轉會窗要買嘅人啦

賣多三個主力走

唔洗還債咩

不過倫敦球會upgrade球場多數有so

門票賣得貴

痢page

痢還痢，咁樣偷圖正仆街，屌得好

新浪真心抵屌

人地阿個站名真係叫 Arsenal 但感覺Tottenham Hotspur FC 有少柒 諗起嗌站名個時

叫白鹿徑其實真係有feel啲
但叫tottenham感覺真係會增加知名度多啲

10A麥明詩話鍾意harry Kane

原因係靚仔

唔話鐘意聽佢口音咪算好囉

我啊媽都話幾鍾意kane 係世界盃個陣
因為似拍戲個條友

我女朋友都好鐘意foyth
佢話又勁又靚仔

球盲黎？

會講中學雞靚仔應該是真眼盲

牙科不知幾靚仔

佢地都唔sick ball

科DSE 考成點

好似話唔識用收音雞

就算識用都用唔到
佢好似耳仔有d 事

佢係個腦有事

你地真係好能狗

四格好波幅圖
點解愛記係象既

波衫sponsor

有冇人睇左Marvel 隊長？

諗緊入唔入場睇

睇左，我個人覺得麻麻，有啲老土
但補番空白嘅年期係ok嘅

睇大媽

Juventus have held talks with the entourage of Christian Eriksen and are planning a summer bid for the Tottenham Hotspur midfielder. #THFC

📰 @cmdotcom

大力巨大把吹水新聞，但無咩記者吹有人俾25m買toby

Toby 有呀，都係獌

Skipped，本身都唔係套套睇
身邊人話麻麻

The Club can announce that we shall be freezing the prices of all Season Tickets for the 2019/20 season.

利維咁好

再下年加翻雙倍

토트넘 홈구장에서 열릴 첫번째 프리미어리그 경기가 4월 3일로 확정됐습니다.(vs 크리스탈 팰리스)

#COYS

專登出韓文post講新球場幾時踢第一場

唔係話第一場係歐聯咩 點解變咗水晶宮

一直都係想英超用先
安全檢查嗰啲問題唔想第一場就歐聯

同avengers 4有冇大關係？我驚冇睇就追唔到劇情。

Marvel套套都入場睇咁漲。但見到女人做主角真係要諗下先。

點解曼城可以調聯賽去備戰歐聯嘅？

因為想去睇呢場，想問下係咪真係會延遲

晶宮嗰場？
唔知wow你去曼po問問
我估就唔會再變

其實無

小弟一套Marvel既電影都冇睇過
唔知點解對呢d超級英雄片好反感

+1

咁我明點解大家反脆了
查比亞 = 熱刺超級英雄

講出嚟有無打冷震

脆=復仇者第一集個洛基

[COYS - 利物浦 歐聯決賽見] 熱刺球迷吹水暨新球場輸波慶祝區 126

又發作

4月一場不勝

咩咩妹都復活
牛清仲係唔見人

［COYS - 懷念牛清］

牛清條垃圾消失左 證明反脆黨又輸一場

咪25喇....

又要carry小花

明明佢最掛住你
點知你衰11先潛水

你有得出先算啦

推！！！

THST擔心緊下季飛錢加好多

屌一撚定啦

Local狗課金啦仲講

講完呢句係咪就冇再出現

係咪比脆.......

Tottenham Hotspur midfielder Christian Eriksen says he cannot wait to return 'home' to White Hart Lane. #COYS

睇左cannot return to home

國際賽星期, 下個POST 應該可以拖到4月3 第一場主場
應該叫返 ［ COYS - WELCOME HOME ］

最好POST 置頂埋呢段片, 好撚有FEEL

有英撚應該難啲拖到去

主席仲有對利記呀
再下個po啦

對完利應該要比人爆多兩個po 閘先

#thfc Spurs confirm Klinsmann, Nayim, Micky Hazard, Mark Falco, Tainio, Paul Stalteri, Chimbonda, Chris Perry and Neil Sullivan for legends test event, while Clive Allen will assist Mabbutt in dugout

又要俾人爆

我拍廣告型撚到

第一場就對水晶宮，輸左就好笑。

今季利物浦英冠冠軍，呀唔係，係英超既

我即捐$5000俾無國界醫生，兼認利狗做契爺，兼永遠退出體育台

前題只係利狗個po 唔好再提熱刺mma

老實講，我個人就唔介意講熱刺mma，因為真心冇感覺，純粹想略盡綿力維護一下球會尊嚴，因為我地唔係狗黎，狗先唔需要尊嚴

好似利狗咁d戰績/冠軍數俾人笑到面都黃，都可以扮冇野笑騎騎一齊笑埋一份，一條心做死狗，冇人覺得恥辱既，呢d咪利狗迷

支持,但似係未食藥

呢排又傳返屎屎龍
條垃圾真係不了

佢就係熱版kyle

勇武
但kyle 走數喎

今季阿脆英超助攻過10球，呀唔係，係拎英超助攻王既

我即捐$5000俾無國界醫生，兼認阿脆做契爺，兼永遠退出體育台

前題只係阿脆喺自己po 唔好再提自己幾勁幾勁 carry熱刺成隊波

老實講，我個人就唔介意講阿脆好波既，因為真心冇感覺，純粹想略盡綿力維護一下球會尊嚴，因為我地唔係靠阿脆一個，狗先需要阿脆carry

好似迷脆黨咁成日J罰球J傳中俾人笑到面都黃，都可以扮冇野笑騎騎一齊笑埋一份，一條心迷隻脆皮狗，冇人覺得恥辱既，呢d咪迷脆黨

召喚AVB 巴

打英冠就叻，踢英超真係一般。講緊仲要50m

50m 真係好過去搶

以前講50m買廢托已經係天價，而家同價錢買英冠仔仲要講到半賣半送咁。

scum 多on9, 食都無得食,仲講偷食

偷食係拍拖偷食計埋定結咗婚先計

結完婚過5成偷食好on99 wow

搵定酒吧睇波圖未

其實睇你點睇。
識人結左都成日偷食，但係佢又好錫老婆。

捱完咁耐終於有主場,希望生性啲

近幾次對水晶宮都唔係發揮得好。

估到你條on9 會post

正皮

認真，呢球夠科夫狗j一世，得佢一個反應得切衝去個波到

脆皮係到賴,本身傷唔傷都係廢

「這個球季我本能做得更好，」查比亞在採訪中說到。「遺憾的是，傷病影響了我的狀態。每當我回頭去看錄像和比賽分析的時候，我總有一種感覺：我本應該做的更好的。而且我知道我可以做得到。」

下季去皇馬檢討

跪技能:
小動作: 手指指
正能量: 正撚樣

所以睇平成generation

黃黃狗 或者 ccv 開po 好唔好

所以睇G殺
嚟緊睇假面飯店

唔好比隻癲脆狗既埋d on9 po名

G殺好唔好睇？

剪接得有啲碎但都ok 嘅

係咪有做愛睇

有推車s 睇

你入得場咩

我夠高 可以嚇7d職員

差d唔記得我地可以主場不敗

我高過d職員兩三個頭
望都唔敢望我

科加胞皮

終於買人

玻利維亞個個不知名幼幼？應該流料做新聞渣喎

yes fakenews

好似係wor
仲興奮咗一陣

衫咩鈕啊on9
屌係我粒iphone制黎架

估出自邊位熱狗會然

b. 7公

七公

七公見要開新po, 幫大家諗好po 名了

3
Rubbishest topic

1

花